番工番到成日喊係咪唔正常

未話去到極大壓力
但發現樣野真係唔鐘意做好悶好辛苦
啲同事又好冷漠
又對於轉行冇信心 好迷惘
成日好不安 好恐懼 又會喊
覺得自己好weak 成日喊
係咪應該盡早唔做份工好

同事問題可能轉公司會好啲？

打份工姐，做得唔開心就走啦，有啲咩事賺埋都唔夠睇醫生

渣ga
腥咁渣ga

搵定啦...間公司唔岩你

又見到燃狗巴

轉左都可以有問題
搏一搏

正常

轉工啦你

轉工警報 紅色

人事同工作兩樣都唔如意
就真係要諗轉工

番工佔每日1/3時間，番得咁唔開心就緊係辭啦
無必要為份工搞到自己咁唔開心

無錯
你一有精神問題可能要一兩年去醫，每個月千幾蚊，都未計你情緒病唔醫既話，長期落去損害腦部，記憶力會差

yooooo

咁佢唔肯定係咪轉行
咁不如試下轉公司，睇下係唔鐘意舊公司文化，定真係唔鐘意果個行業

都係，我都唔會反對樓主轉
做到咁份人工都補唔返

Fg 前日第一日返工 收工都忍唔住喊
可能真係唔習慣呢個職場嘅冷漠
唔習慣返工、成日驚自己會做錯野咁...
希望快啲適應到😭